區選完，但立會前哨戰就會即刻打開

今次區選建制大敗，但我唔認為保蝗d維穩費會小左
藍屍蟲收到錢一定會搵方法去搞非建制議員
甚至d小學雞玩法都會出哂黎

大家幫佢地搶到，同時要幫佢地制衡藍絲蟲